"Kan ik je vertrouwen?"
zei ze.
"Veilig, mijn liefste."
"Dan mag je me hebben - laat me dat lieve object omarmen."
Ze bukte zich, kuste het het meest wellustig, bibberend tegelijk in de extase van een uitgave die wordt voortgebracht door het zien en aanraken.
